［突發］真係唔戇鳩唔撚做

又係我

我琴日已經開過post問大家！
［突發］我留意左好耐 ！燈 vs 記者

琴日巴絲既意見綜合：
1. 反光板/錫紙
2. 鏡
3. 強光反擊(各種強光大燈)
4. 濾鏡
6. 反光遮
7. 用丫叉射爆佢支燈
8. 燙金紙(我,face checked)

希望下次有機會見到大家會保護自己，保護記者

光復香港 時代革命
大家加油！

推

下次
今次可能係最後一次了
拉晒d義士

邊到有得買丫叉

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

痴線

推！

繼續推

....

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

push